hkbn上唔到網

有無人用緊hkbn，依家突然上唔到網

我都係 仲以為自己個router咩事

屌你老母 岩岩覆完又上得返